<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="release_notes_description_140"><ul><li>Новый раздел "Статистика" в профиле\nТеперь ты можешь видеть проделанный прогресс и кучу интересной информации!\n</li><li>Добавлены болгарский и украинский языки\nДобро пожаловать в клуб!\n</li><li>Глобальное улучшение интерфейса\nАнимации, лучший дизайн, шрифты, исправленные визуальные баги. Всё включено!</li></ul></string>

    <string name="release_notes_description_143"><ul><li>Теперь реклама реже появляется в коротких режимах (15с, 30с)\n</li><li>Статистика стала более информативной\n</li><li>Теперь в списке введённых слов отмечается, если введённое слово было короче настоящего\n</li>\nИсправления:\n<li>Исправлен вылет на Android 12 и выше\n</li><li>Исправлен баг, при котором текстовые подсказки не работали\n</li><li>Исправлен баг в статистике с неправильным отображением потраченного на тест времени</li></ul></string>

    <string name="release_notes_description_147"><ul><li>Реклама появляется реже в минутных тестах\n</li><li>Некоторые улучшения \"под капотом\" для повышения стабильности приложения</li></ul></string>

    <string name="release_notes_description_148">Это обновление \"под капотом\". Оно позволит будущим обновлениям выйти быстрее.\n<ul>\nИсправления:\n<li>Исправлен баг, когда последнее выполненное достижение могло отображаться не на том языке в статистике\n</li>\nДругие улучшения:\n<li>Реклама появляется реже в большинстве игр\n</li><li>Языки теперь отсортированы в алфавитном порядке\n</li>\nЧего следует ожидать?\n<li>Больше достижений, новый игровой режим и некоторые другие обновления. Оставайтесь с нами!</li></ul></string>

    <string name="release_notes_description_149"><ul><li>Главная страница была переделана!\n</li></ul>Исправления:\n<ul><li>Исправлен крупный баг, при котором игра спонтанно вылетала во время тестирования\n</li><li>Исправлен баг, когда некоторые карточки статистики могли быть невидимы\n</li></ul>Другие улучшения:\n<ul><li>Добавлена кнопка "Реплэй" на главной странице\n</li><li>Теперь показывается разница между текущим и предыдущим результатом</li></ul></string>

    <string name="release_notes_description_150">Данное обновление нацелено на оптимизацию приложения, исправление багов, а также вносит некоторые изменения\n<ul><li>10-минутный тест! Теперь спешить точно некуда\n</li><li>Все переходы между окнами были изменены, они стали быстрее и отзывчивее\n</li><li>Окно результатов теперь загружается гораздо быстрее, а список введённых слов перенесён на отдельный экран\n</li><li>Слегка изменён дизайн профиля\n</li><li>Возвращена статистика с любимым временем\n</li><li>Исправлен баг, при котором статистика прогрессии блокировалась, если прогрессия составляла 0%\n</li><li>Исправлены украинские слова с неправильными символами\n</li>Теперь игра не вылетает, если пользователь доходит до конца текста</ul></string>

    <string name="release_notes_description_151"><ul><li>Теперь можно увидеть СВМ (Слова В Минуту) и ЗВМ (Знаки В Минуту) на окне результатов!\n</li><li>Добавлен чешский язык\n</li><li>Английский набор слов стал универсальнее. Слова color/colour, defense/defence удалены\n</li><li>Исправлен баг с 0 СВМ, когда значение отображалось корректно только в 60-секундной игре\n</li><li>Когда пользователь переходит на экран результатов, нижние кнопки ненадолго блокируются для предотвращения случайных нажатий\n</li><li>Уменьшена вероятность вылета при возвращении в приложение спустя время</li></ul></string>

    <string name="release_notes_description_152"><ul><li>Страница с историей игр переделана\n</li><li>Добавлен польский язык!\n</li><li>Маркированные списки теперь правильно отображаются\n</li><li>Очень много полезных вещей за кулисами\n</li></ul>\nПредстоящие обновления внесут больше вариативности в геймплей. <b>Не переключайтесь!</b></string>

    <string name="release_notes_description_current_version">Посмотреть на основные нововведения данной версии можно здесь</string>
<!--    <string name="release_notes_description_153"><ul><li>Обновленный вид приложения\n</li><li>Добавлены Сиды\n</li><li>Новые достижения\n</li><li>Значки с флагами!\n</li><li>GDPR сообщение для пользователей из ЕЭА и Великобритании</li></ul></string>-->
</resources>